(集思廣益)有冇人想一齊研發【最輕手推車】比拾荒者?

見到老人家成日推一架比身體要高同重的手推車真係心酸，仲要耐唔耐出意外

拾荒者對成個回收行業，以至整個社會都有不可磨滅的功勞

心中想研發的手推車具備：
-輕巧
-低成本
-電子輔助推動
-反光效果，等司機睇到

架車基本上會由NGO/回收場提供，拾荒者就會變成免費得到一架好車

有冇人有興趣?
(利申：沒有理工背景 )

輕輕一推

重係因為佢地擺好多紙皮同垃圾係上面
架車既重量影響好似唔太重要

如果做到低成本又輕又有功能
直頭成個物流業都轉晒啦

感謝巴打
車身重量會有幫助，但唔係最重要，詳細可能要去問啲老人家先知

巴打唔好咁講，呢一刻都係探討可行性，，市面上的産品或者會忽略咗呢部分針對老人+紙皮設計的手推車

推

一切很質料開始 用鋁

岩岩睇完電視個節目講拾荒者 好想出一分力幫佢地

係要解決拾荒者嘅問題 而唔係要協助佢哋

重點之一唔好整濕紙皮 回收唔到架

會淋果班你根本講佢唔聽

我明丫 重磅就係佢地雖一

冇睇電視
點解濕紙皮會回收唔到?

同意,心中想鋁/PVC,成本輕低同埋輕, 唔知巴打同意嗎?

我希望令佢地賺更多, 等佢地過有尊嚴的人生